# Описание функциональных возможностей SeoBundle. Версия кода 1.х

## Версия 1.0: (09-01-2014)
### Коммиты:
  * feature c13a11522 : #24370 Добавить условие отображения для сео-текта
  * feature 9bdba16f4 : #26721 Добавить поле категорий в SeoTemplate  
  * feature 19be93906 : #26721 Доработки
  * bug ba4b003b2 : #27578 не выводятся сео шаблоны
  * feature a3a7f7e9a : #28275 Чистка бандлов (nlStore -> Globals)

### Функциональные возможности:
  * 1. Вывод meta-тегов для страницы
  * 2. Информация выбирается из БД. БД заполняется из админки.